記得有本書講過 要拿下極權政府必先拿下電視台

有冇巴打睇過 本書好似講蘇聯

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

True